太妍在IG曬「梗圖」回應戀愛傳聞！在網路上引發熱議，網友：「King太妍！很有Sense」

27日，韓媒news24曝：「太妍、Ravi已經戀愛一年，兩人前經過朋友的介紹相識，確認彼此的心意，在聖誕節期間也往返於對方家中約會。」之後，兩人的所屬社SM、GROOVL1N也反駁：「兩人只是關係親近的前後輩，戀愛不是事實。」

當天，太妍也在IG限時動態上傳Key的梗圖，上面的文字是：「忍耐很久的有用的表情包。」似乎是透露對戀愛消息感到荒唐，這讓不少網友表示：「太霸氣了」、「姊姊真的太有趣」、「King太妍」、「太妍就是超爽快 哈哈哈哈」、「為什麼這麼可愛呀」、「比誰都信任的解釋」、「太妍就是汽水啊（很爽快的意思）」、「太好笑了，很有Sense」等等。

不過...這天真的有一個好消息！就是太妍以《What Do I Call You》在《人氣歌謠》獲得初一位，即使沒有進行打歌，成績也非常好，粗卡粗卡！

@牙邊

已失敗

金泰妍世界第一

想戀愛了

我都戀愛了

非

同紋身師？

我同彩瑛戀愛了

請我去飲

加碼 啪啪啪

唔係話男方承認佐咩

唔係 男方公司嘅密切人仕 姐係9up